iphone台

唔知班an打手要過幾耐先過黎

你以為an打手真係用android?